我正式宣布 佔領屋企 正式啟動！

住家飯即將全面進場
大家快啲返去食飯喇喂